[幫手置頂]必須要承認我哋贏在人數 輸在心態

有少少長 我呢中六生跪求大家睇哂佢

*以下內容為本人在Battlefield V遊戲中的心得，與現實完全無關，各位不要在現實中以身試法。

我哋捱到今日的確唔容易，靠嘅係咁多位嘅團隊同不分化，仲有不停嘅進化。 但係呢幾個星期，大家嘅進化速度好似有啲變慢，我哋必須要認清自己嘅缺點同優點，將其分別加強同改善。

優點唔洗多講，隨時吹雞都有成萬人。但係我哋有無將佢好好利用？就以呢個星期為例，過份雜亂嘅日程表根本無所適從，人係多，但係唔係個個都會mon po。我老豆係一個淺黃，幾次大吹雞都有去，但係佢琴日根本唔知道要人，變相我哋無將可動員嘅人充分利用，咁樣係無將優點發揮。

而呢篇文嘅重點係前線人員嘅心態。

前線只係位置，你喺前線唔代表有貢獻，前線需要嘅係勇武，唔係有催淚彈就跑嘅打卡撚。

話說我喺十月一號入面場game。game入面我見到前面五六十米有狗，未上裝，我同身後嘅人講:「趁而家佢哋未上裝，打柒佢哋啊！」語畢，佢哋踎低開遮，直到對家增援，真係唔夠打，節節敗退。

其實人數佔優嘅我哋，近身戰根本先係最有利，但係點解次次都要等對家進攻先，而唔係先發制人？我明白啲煙好難頂，滿裝都頂唔順，但係有無諗過有煙嘅時候唔代表你要退後？你一路向前都係遠離緊啲煙。對家一直未輸過，所以一直心態上都贏我哋，我哋只要贏一次，之後嘅回合就會好打好多。

所以，我希望大家再進化一次。

由有狗就走進化到「打狗救人」已經好叻，但係未夠！
我哋要先發制人先有話語權，所以大家跟我講一次
「有狗，進攻！」

如果真係埋到身，就要利用我哋人數上嘅優勢，幾個手足圍一隻，千其唔好俾對家拎到槍出嚟。

香港人，______！

補圖

同大家講我中六唔係想攞光環
而想俾大家知，2020Dser無離過隊

pish

push

轉左做反抗之後啲人就唔識加油

覺得驚嘅人唔該諗下有幾多手足被殺
有幾多後生女被污辱
嗰份怒氣會蓋過恐懼

推

認同請幫推

自推10連
1

你好似計少左你隊友個職業比例
好少人用衝鋒槍, 最多係狙擊槍, 仲有一班睇住個CAM做指揮

自推10連
2

認同ar ching 不過我重點想講心態上
戰略上當然有好大改善空間

自推10連
3

啱呀
之前都講過幾多次要好好用人數優勢救人

自推10連
4

唔單止救人
而係先發制人！

自推10連
5

自推10連
6

自推10連
7

自推10連
8

六月殺狗一定割
今日割喉都唔割
離革命之路不遠矣

要多人一齊沖啊！

Pish